Mijn Lieve jongen, dat is net zo mijn lieve echtgenoot vroeger deden, en het gaf me veel plezier, maar niet in de buurt van zoveel als jij, voor je lieve prick is tweemaal zo groot als hij was, vervult mij met een overmaat aan genot dat nooit werd benaderd met hem."
